office 2016 safe links

我有個xls file 裡面有一堆 picture object, d 圖全程係hyperlink 黎
最近唔知點解 load 唔晒, 個xls 得幾個object 就load 得完, 百幾二百個就剩係load 到幾張圖之後其他就係咁, 篤落去就出d 咁既野

我search 過 advanced threat protection, M$ 得 Office 365 既document
家陣用2016 係咪無人權
有無人知2016 可以係邊disable

用 microsoft 講人權？